救命 邊到仲有口罩買呀

屋企又人多 好快用完

同求,岩岩仲要比GMARKET cut單, 屋企6大人得2盒,日日要用

同求呀 就嚟冇得用啦

荃灣行左好多間都無
旺角太多人唔敢去

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

就嚟無先諗訂口罩 等啦 等死

仲有既 不過要搵定

整住水桶頭盔先

各款泰國製造防護口罩已經上機，
準備空運到港。
腦細和阿布泰團隊會於凌晨四時到機場提貨，
然後於上午開始分發出全部門市。
預計中午時間開始各門市會陸續番貨。
所有分店都分別會有口罩送到。

請注意以下事項:
醫院管理局(HA)的前綫醫務人員及工作人員，
邊境管制站的紀律部隊人員(即海關，入境，衛生署等)，均可於門市優先購買防護口罩。
請出示您的工作証件或委任証，可以在不用排隊的情況下，以實名登記，優先購買防護口罩。我們會預留一定數量的口罩放在門市供您們明天在我們的營業時間內購買。

其他的大眾市民，請不要過早於門市排隊，避免做成情況混亂，以及浪費您的排隊時間而未能購買口罩。

請大家明天持續跟蹤阿布泰國生活百貨Abouthai 的facebook專頁，我們會在門市有口罩開售前大約30分鐘通知大家，口罩到達門市我們會重覆點算數量，然後派發相對應的籌號，以確保大家排隊後有貨賣。

優先購買和排隊購買的朋友都必須清楚以下細則：
1.每人只限購買一盒防護口罩(不論任何款式或包裝)
2.如果防護口罩售罄，請不用灰心，希望在明天，請繼續留意我們Facebook 的公告。
3.明白大家會有很多不同的提議或意見，但這次請尊重我們的決定和措施，謝謝您們，十分感謝。

阿布泰國生活百貨老闆
Mike Lam在此希望大家多多包容，
如有不足，我們會繼續改善。

#願健康歸香港
#立即全面封關
#真的刻不容緩

去阿布泰啦
老闆好有心
出名黃到發光

聽講180蚊20個

又喺度鳩噏

10號到我D貨先到